星期日又會有班撚屌跑左十公里話自己完成馬拉松

跟手影撚晒號碼布加幾句正能樣說話出黎呃like

公司好多老屎忽廢老都去跑
為左影幅相威威

Yes

舊年見樓主fb有post

今天跑了10公里，出了一身汗
#Impossibleisnothing